【求救】X-power SBC1藍牙線

小弟有條SE215壞左條線。就諗住換條藍牙線玩下。買左條Xpower SBC1既線。但一路部電話都搵唔到條headphone ,headhphone連開機都冇power on 既聲。但佢又一路閃緊每5秒2下既藍色燈（說明書話咁樣係connect左）。

Help

有冇人幫到手呀

好心就咪貪平，買返 shure 嗰條啦

係嘅係嘅。下次一定
但你知唔知有冇咩原因係咁？

你個野壞咗呀

係就好，即刻拎去換。只怕咁樣佢唔春換

Pair 左定點？

就係冇，我電話開左藍牙之後都搵唔到條線

你個野壞咗呀+1